我當你還到清朝債券，咁袁世凱債券呢？直系皖系債券呢？1949年前國民政府債券呢？

大陸唔可能全部還得起

咁香港犠牲小我, 割俾美國

雖有係咁

反正香港人養唔熟
中共一於割俾美國陰佢地啦
我地一地係美國統治下搞事

倒貼一萬億俾支那都制

哩個係冇辦法中o既辦法
雖然我地香港人都好唔想咁
但係只有唯有咁做啦

49年前民國債券台灣法律有寫要統一後先還

生是中國人，死是眾國魂。

大陸自稱繼承蔣介石政權，理應亦要還

lol